岩岩玩完pes demo，今年可以唔使買fifa

當年好玩既pes 終於返黎

年年都咁講啦

好難玩

上年pes仲輸緊，今年真係好過隻劇本game

點好法先 你咁樣人人都識講啦屌

有嗰種感覺
成隻game嘅balance終於正常返好多

咪一樣照玩Fifa

winning返黎啦

Fifa個人都仲係彈下彈下咁嘅feel

沒真實波衫 玩條撚咩
又沒歐聯
得個亞冠有春用

年年都咁講 年年我玩一個月就棄左
fifa真係好難輸 winning唔襟玩

假名假波杉

冇買過，其實pes 有咩強隊係冇真衫？

想玩pro club

對電腦呢？

Fifa係一個被迫住食嘅屎

打電腦就一定玩fifa喇

剩係見到我利無個有90已經可以del game

今屆拎完英超就有

fifa有中超已經吊打啦

本來都係得英超18隊無（唔計德甲）
但近年開始連西意都有d無埋

調返轉問邊隊強隊有好過喇

仲cut埋西乙意乙

一日手感溜冰咁都唔會玩PES

等二手先買pes

Pes 有edit mode